究竟連登仔有無人性

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句

言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

連登仔社會失敗者

俾中共利用緊

同蝗接軌

失敗者的憤怒
一直作為一個失敗者
平常見他人生活美滿,唯自己落泊,只有一直懷恨於心
難得見人偶然有危機遇險.
即時自覺以為自己終於變成贏家
至身心興奮語無倫次.

就咁睇呢個post, 完全唔知樓主講緊邊件事邊個post, 一味係度講情緒化言論

另外樓主又將限制網上言論自由拉落連登仔口臭到 又想散播錯誤信息？

連登仔都有好人 都會有惻隱之心

_______都有好人 都會有惻隱之心

你睇下你做乜撚野啊成碌柒咁

咩主宰人生死
只係一堆弱智尻up既地方
你入去精神病院搵正常理智既人做咩野

言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送 ??

其實言論自由唔會由市民/網民斷送 而係專權政府刻意打壓

佢以為文革個種同連登係一樣 性質都唔同

你言下之意
即係人人把口只識講同一句嘢/冇人講嘢
呢個就叫言論自由？

好恐怖呀，咁樣你唔好上嚟啦

好事黎，香港大把人想接軌，有咩唔滿意？